{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65253&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산언덕위에펜션"
    },
    "text": "蔚山市ペネコルに位置するこのペンションは、澄んだ空気ときれいな渓谷が近くに流れています。 石南寺、パレソ滝、チョルグソ、新仏山郡立公園、エデンバレーリゾートなどの周辺観光地があり、観光客に人気があります。 チョルグ小渓谷は車で3分の距離にあり、パレソ滝は車で8分の距離にあります。 石南寺は車で27分の距離にあります。 ペンションの入室時間は午後4:00で、退室時間は午後2:00です。 無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。 バーベキュー施設のご利用は午後10時までで、現地決済が可能です。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、客室内でのペットの出入りは不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹を使用してはならず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "蔚山市ペネコルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "石南寺、パレソ滝、チョルグソ、新仏山郡立公園、エデンバレーリゾートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午後2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供されています。また、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用は午後10時までです。現地での決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何ができないのですか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹を使用してはならず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される可能性があるのですか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 417
    }
}